[🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [506]

屌誤中

NO TOPIC

有朗隊圖檔正皮

咪撚燈啦 仆街

no topic is good topic
見到啲柒topic寧願留3粒波好過

傻鳩黎唔洗理
唔係支那人都已經係同化左9成既垃圾

this ching sick ball
廢撚事燈

正皮畀朗隊

呢三粒蛋黎 今晚準備吞三蛋

曼聯勝日耳門

前腰嚴格唔係支那字
因為台灣人形容攻中都係用前腰黎講

好貼頂一下

做咩馬會開我地讓球盤

睇新聞.都可以認定你係咪支那人
咁撚叻?

咁都有得狗咬狗

d盤愈鬼愈難估
全世界睇好巴黎
打少一兩件主力根本都夠殺
引人買巴黎？

唔該屌人前.睇下前腰係咪支那字先

台灣人都係咁用

索肖能否真正讓人信服就看今晚一戰了

穆里尼奧雖然爭議多多，但是實打實的拿下了三個冠軍，而且本賽季一片看衰的情況下擊敗了擁有C羅的尤文，巴黎比尤文只弱不強，而且是殘陣，索爾斯克亞必須證明自己

連呢個台灣仔都係解釋攻中叫前腰

你不如話係支那仔扮台灣仔好過

靠腰 此帖必火

兄弟你真牛B！

就算唔係支那term 你都認咗你睇支那source啦

咁你有咩資格屌我係支那仔
根本唔係支那字
我就係記得早期未有攻擊中埸
台灣就係叫攻中叫前腰
前腰呢個字黎自當時意大利

屌到新post繼續jer

情人节的前一天，也就是13日凌晨3点，梦剧场的75000位球迷将和红魔全队一起迎接实力强大的巴黎圣日耳曼。这个成立于1970年的足球俱乐部并没有与红魔在正赛交手的经历，却有着征服欧洲足坛的野心。这支横扫法甲的冠军球队在2013-2016年间连续闯入欧冠四强，最近两次都倒在了16强，当时他们的对手是同样强大的巴萨罗那与皇家马德里。

Agger 3粒波已經good enough

支那仔死撐緊都好唔小心地打殘體字

好過之前嗰三棵樹，做乜鳩

香港人比人話叫支那仔
屌你難聽過粗口

台灣人唔撚踢波
佢地直接抄支那term好奇呀?

因為打速成
支那仔洗撚打速成

其實而家同化得好緊要, 好多傳媒都用蝗國字
睇睇下真係自己都混淆埋
連登耐唔耐都有po嘈呢樣野

No 你係奧脫福球僮

bot狗係咁上下

打速成呢粒字都排喺好後喎 點會同個場字撈得亂

[泊大鈀🔴⚪️⚫️]

今晚要靠普！

有時慣性左呀
埸係1.埸係5
就睇撚錯左

睇大陸野都可以jer到第2個post

支國source都係翻譯外國媒體, 不過成撚日亂鳩加啲野上去
搵返原文睇多次最穩陣

假膠緊個d都睇唔過眼真心回
笑撚左
繼續兜啦

如果講籃球棒球直接用台灣term 都合理
但講足球你搵個唔撚踢波嘅國家嚟做例子會唔會on9過頭呀?

巴黎區有鏝狗入去罵戰

有時出得比較慢

好能高質

你咁講又off左
藍球台灣人又有幾叻

人地睇籃球
香港足球夠垃圾啦
係咪唔使睇?

其實都係第一版1同5
殘體個場字係"场", 速成要去第二版先有

足球支那又有幾叻

明明4點開波 大陸野連咁factual嘅都可以錯 我就唔明點解會有人睇

香港足球早期係跟英國
你論識睇波.香港人一定比支那.台灣人叻
但依家呢代唔知
以前睇南華睇快譯通愉園.係睇到戰術
唔通睇支那聯賽咩

講聯賽發展.香港足球係快過支那同台灣好多

武女 孫繼海 李鐵 董方卓

在穆里尼奥去年12月被解雇后，索尔斯克亚作为临时主教练已经11场不败，并且赢得了其中的10场。

但是随着足总杯和欧冠的比赛临近，内维尔觉得在三月底或者四月初再对这位新教练做出评价才是明智的选择。

“我认为现在给他这份工作还为时过早。我认为3月是评估它的好时机，然后看看4月份。目前还有6周的时间，俱乐部感觉如何，球员感觉如何，以及取得的成绩如何，这些都是需要考虑的因素。”

“这并不是因为他们会有七、八场艰苦的比赛，我只是认为在三四个月之后再来考察教练的表现才是明智的，但索尔斯克亚正在全力争取这份工作。”

“如果曼联以这种方式一直持续到赛季末，并进入前四，那么索尔斯克亚将会得到这份工作。”

“我仍然认为你不需要今天就宣布，因为一旦你这么做了，问题就变成了‘你要签谁，你要开除谁’。”

最後嗰件算鳩數啦

黎香港入過波

你搬完龍門未?
台灣又唔睇足球又唔踢足球
人地主流運動係籃球同棒球

香港足球發展好過台灣咁你用台灣source 去支持自己講支那term係想表達啲乜?

咁老實講.支那近年足球佢地發展係快左
香港以前仲有鄭少聰.李建和.丘威倫呢堆
死火倫..我之後都數唔到

我想講前腰呢個字唔係支那字lo
以前我地講攻中.係講自由人

幾年前30歲人就變到咁撚樣

咁係因為你無留意啫
近幾年香港足球發展好返啲，雖然唔夠大陸快

勁過奴卡古

自己係香港人.都好耐無入埸睇波
無左以前果種激情.再加上外援唔得
我留意果期已經係迪天奴lo

要说现在欧洲最火的球队是谁，恐怕所有人都会不约而同的说出曼联的名字，本赛季球队上下脱胎换骨、焕然一新的表现最大的功臣也是非索尔斯克亚莫属了，球队最大的改变就是自信心的回复以及团队凝聚力的提升，穆里尼奥时期的铁血治军显然对于曼联的这帮天才球员来说不合适，而索尔斯克亚相对宽松的治军之策以及释放天性的战术安排显然让球员们踢得相当的舒服。索尔斯克亚上任后曼联的战绩非常的一目了然了，11场比赛10胜1平的战绩足够喜人，而且在这11场比赛当中球队在攻防两端都展现出了统治级别的水准，也正是这种近乎完美的表现使得曼联现在已经慢慢成为了今晚大热的一方！

丘威倫 是誰?

依家now講波果個

好高質

丘健威？

喂 企開啲啦支那狗

丘仔單刀橫傳

係咪冇踢波好耐
成個金毛雜總咁

我只知 丘健威 or 歐偉倫

打字錯

其實依家香港隊近年有邊個出左名
我真係唔識

張子岱

你不如話李惠堂

馬 斯亞
麥 巴比
華 舒福

陳健安最出名
C All Star

踢完曼之後返去支國, 之後去波蘭葡萄牙甚至阿美尼亞都係坐多過踢
返去中甲再渾渾噩噩幾年, 2015年退左役

索帥真係霸氣過蘇蛇好多

佢起安特衛普比乙入左20球做神射手
其實佢既lv根本去唔到曼聯.當時留起比甲
仲好

蘇拿利?

攻中係攻中
自主人係自由人

攞個無說服力嘅國家去支持自己前腰唔係支那term

唔識
c all star我剩係聽過天梯

早期既攻中人一定係叫自由人
因為佢地唔洗回防.10號位從來叫自由人

事實係, 除左賣波衫賺支國錢諗唔到有咩原因
支國咁多年都係得孫繼海勉強叫似樣啲
內鬥內行, 超過兩個人以上既運動支國無乜邊樣掂

咁點解碧根包, 森馬都俾人叫自由人.
唔係自由行wor

咁你講乜撚野前腰

我淨係知自由人始祖係碧根鮑華
10號位碧根鮑華

哥頓賓士 RIP

依家仲有人打到attacking sweeper?
依家普遍叫自由人係攻中

全隊最好波個個做自由人

咁從咩來呀

係
波底又好
Dirty Work又掂

佢既能力根本打唔到曼聯
佢仲衰過曼聯起新特蘭簽果個比利安

想開第二條戰線 ？

我lin

超級連結人

講真和到已經收

英格蘭美斯

你理解能力係咪有問題
根本就無人做到馬圖斯.森馬.碧根包華
果類attacking sweeper
呢類球員要做到清道夫.同攻擊兩邊都做到
防守要回防守到去後防.進攻要殺到去前線
唔好講咩果個年代概念既自由人.連清道夫
呢個位已經無

取而代之係柏天尼.簡東拿.施丹果類自由人

Lin迪路夫應該得

18號軌 24號垃圾猁 so b想點打

不過施丹算係自由人.定係playmaker呢
其實都有爭議
定係講簡東拿肯定係自由人.free role

軌事撚旦啦

車狗依家四線，都知前四重要過足總啦
大家後備打後備囉

能力上唔得
要求太高

傳統嚟講10號位唔係叫playmaker?
你下面留言都識講playmaker同自由人有分別
咁10號位點樣從來都係叫自由人啊

利狗個謝拉特反而得

10號位未必係playmaker 可以係攻中.可以係組織核心
咁你認為美斯算唔算一個playmaker?

樓上大陸狗

依家已經將自由人簡化左
以往自由人係以馬圖斯.碧根包華
果種為叫自由人.但能力同戰術好難容許
但依家大部份叫free role

睇返對祖記 我地都有對攻
點解對猁要縮後泊大巴呢？
真係唔明

祖記都贏到啦 半隊psg why not?
起碼贏一場啦

摩狗有邊埸打高普唔係縮嫁

要求唔高 贏psg猁 和轟 當考牌合格

皇 對 多 次回合

咪撚和轟 要重賽

好比面咁出盧山馬 普歌p 當練兵

仆街啦，何蛇燈左我地

因為祖記唔係高位壓迫
而高普係高位壓迫
類似哥迪奧拿果種7秒內搶控球權
曼聯以往唔驚呢種高位壓迫
因為後防有李奧.維迪
但高普果種高位壓迫.打反擊好快
而且體能.9跑明顯高過對手
可以快速壓住你個中埸
摩狗咪要縮

摩狗唯一就係等高普開始變動
換人等佢地攻極都唔入.人開始倦
咪可以反擊
佢果套戰術係基以進攻球隊再勁都會傳失波

認真, 識睇一定睇何蛇完場之後點解畫

有時唔洗解，兜都廢時，唔講預測d野

但我認同無左卡雲尼其實係易打左

麥巴比係兩個邊最大威脅
因為佢速度極快
如果好似上埸熱刺咁.收縮兩邊起中間
我又唔係好信巴黎能夠好似起中間sm度曼聯

高人 咁請問應該點打猁方為上上策

壓中埸
快速攻擊兩邊閘
例子有06年既羅馬

同埋利進攻模式好多靠走出走入拉扯防線再一剎那變速攝入去
所以壓縮身後空間 逼佢斬波同遠射

利個進攻模式係依賴不停顛跑
壓到你起後防出錯.壓到你驚
同哥迪奧拿果種千變萬化.三角短傳
係完全唔同

如果比較既話.將兩邊壓縮度中間
佢就無咩方法打到入去

屌你地班仆街
咪撚再貼啲支那文啦
仲要簡體 屌那星

係, 成班大陸仔黎

五毛入侵曼區

仲有由於佢全線壓上
2邊閘一上就可以好似熱刺咁放長傳打佢地

普巴中場有無top3

不過猁買左vvd果刻開始 就已經大大減弱左呢個戰術上既弱點

好耐無搵link，依家acestream 仲用到？

佢無vvd之前
佢呢招係放題
引你黎對攻
但即使佢穩左後
佢兩邊閘一樣唔捱到好耐

今晚應該都係
ddg
羊 拜 白lin sor
hehe 馬迪 妹
lin 福 馬

yes都係Reddit link

唔該巴打 今晚一齊

贏得一粒實俾人反cup

屌 我真係唔想一個包皮可以carry成隊鈀
就咁睇我地都贏條中場先

對利無咁驚.佢既套路黎黎得幾招
反而曼城個套由於佢地要train好
好難打.佢地進攻模式咩方法都有
而且上埸睇佢地打車仔.d人進攻接近同步

reddit Soccer成個比人ban咗

最多買now e

通常到左呢啲時間條後防就會自爆
上場富咸前面換左係包皮, 一早輸緊兩粒

即場搵, 多數都有

咁我又唔信麥巴比勁到好似卡卡咁
一個人玩殘曼成條防線

真係唔包皮屈到咁 你話有卡雲尼或尼馬其中一個陣住就話無得針對防守姐 依家擺明我地重點防包皮個位就得

今日搵人踢斷迪馬隻狗腳thank you

不了 我地以禮待敵

踢完今晚馬仔要畀中東佬笠波衫了

狗黎咋wo

做乜鬼有線播波圖都唔播曼聯

應該唔會提隻迪馬9

十五年曼聯球迷入黎集氣，依家訓到4點睇波。
好緊張好想贏呀
應該係sir alex 之後最有信心睇既歐聯，希望pogba de gea carry

想問下有冇巴打知 now e歐聯 可唔可以就咁比錢睇一場 本身有英超西甲plan

再嘈笠埋你隻普巴, 咁就真係法國連線

買一日通行證

臨開波去搵 基本上只係ban左暫時放link既地方
ban唔到班streamer

thanks

88蚊一日

區區幾十蚊 Allin我曼對家都係番度

岩，馬會仲要開對家受讓，fatfat了

追番post 先知原來某新會然係支那仔
唔撚怪得之 成日有英文source 唔po
成日po埋晒啲一早po撚左喺曼區既 重複又重複既中文新聞
嗰啲乜鳩山狗第一場好撚靈活、費蛇聯盟 睇怕都係睇支那新聞睇上腦

訓先，4:00見

羊話世三都守到 包皮小事姐

人地真世三

今晚應該贏到

馬仔 1:0

信就可以上樓
唔信就抵你dum心口

唔知點解硬係凝住主場會輸1:2

收皮啦你

自由人 編輯
自由人比一般後衛更多功能，例如把對方的傳球清走。他們的位置比其他負責人釘人的後衛較有流動性，所以這個位置亦可稱為清道夫（libero, 意大利語自由的意思）。出任這位置的人必須比一般後衛擁有更高的球賽閱讀能力。清道夫有時亦會負責策動反擊, 所以他的控球和傳球能力亦比一般後衛的要求更高。但有時, 他亦只是一個純粹負責防守的球員。例如, 在catenaccio（十字聯防, 一種由意大利國家隊於1960年代裏使用的防守系統）中, 清道夫就是一個只負責把敵方傳球清走的後防球員。

大陸文話係咩就咩啦

懂球帝的戰術分析真夠牛！

支那仔走左未

今晚邊到有直播？

那位兄弟還在這裡兒耶

最後兩場sob帶既歐聯 唔睇=假曼

場R聯係咪有Var?

開名啦

今晚殺呀

睇廿幾年波第一次聽有人叫攻中做自由人
果位會員真身係咪何sir黎

係咪支那叫攻中做自由人呀

佢係曼聯管理層有針

PSG, like Manchester United, attack less down their right side (32%) – lowest in France – and shoot less from their right side (14%) – 3rd lowest in France.

They concede more shots down the right (21%) than any other team in France.

However, this is influenced by Neymar.

尼馬鐘意踢左邊，進攻果陣個波正路都會靠左傳

Rafael da Silva: “We (Lyon) won against them (PSG) 2-1 the other week, and you (#mufc) can do it. If United play their football, they can win the tie, definitely.” #mulive [mu]

自由人這個位置，曾經在足球史上很長一段時間內佔據重要的地位，如今已經很難見到了。曾經也看到過一些朋友討論這個位置的定義問題，其中有內涵歸納性的，也有形式描述性的。此前我曾經討論過攻擊中場的定義，不同之處在於：攻擊中場的定義略偏開放性，甚至可以說沒有也不需要有一個統一的定義，只要有道理，可以從不同角度來闡述；而自由人的定義實際上非常簡單和明確：所謂的“自由人”（西方足球術語中這個位置的名詞是Libero），指的就是不承擔盯人防守任務的球員。從性質上來講，可以說這既是一個歸納性的定義，又是一個描述性的定義；它既暗含了這個角色在場上發揮的作用，又描述了其場上比賽特徵。
早期的自由人
現代足球早期的防守策略是比較簡單明了的人盯人防守策略，在235和WM的時期，攻防之間的關係是基本固定的（至少對於英格蘭足球來說是如此）：左後衛盯右邊鋒，左中場盯右內鋒，中前衛盯中鋒，右中場盯左內鋒，右後衛盯左邊鋒。對於英格蘭球隊來說，進攻成功與否的結果很大程度上取決於進攻球員與對位之防守球員之間單純的實力差距；球員腳下技術和配合複雜程度更高的高水平大陸球隊，會通過球員之間的輪轉換位來增加場上流動性，把防守球員調離習慣的活動區域以求獲得戰機。當然，一定程度的協防是存在的，當一名球員被對位對手突破時，臨近的球員會協助防守；但無論是這種有限的防守協作，還是複雜程度不等的對位模式，本質上都不改變當時基本的“一個蘿蔔一個坑”式的人盯人防守觀念。

這種簡單的攻防關係必然導致一個結果：如一支球隊中擁有高水平的、實力上具有碾壓性優勢的攻擊手（例如·馬修斯、湯姆·芬尼這樣的超級邊鋒，或者辛德拉、皮奧拉這樣的頂級中鋒，又或是梅阿查、約瑟夫·比坎這樣的得分能力超強的內鋒），或者至少是進攻方球員的能力較防守方有明顯優勢的話，防守一方幾乎無法避免被生吞活剝的命運，即便是有限的協防，也因為協防者的過於被動和倉促而很容易被打敗，而且還需要冒巨大的漏掉本職對位人員的風險。換句話說，在這個年代，缺少優秀球員、實力較弱的球隊幾乎無法自保。為了對沖人員素質上的差距，必須在戰術設計上尋找別的辦法，這正是自由人戰術產生的原動力。

目前基本得到公認的自由人戰術最初發明者，乃是30年代擔任瑞士隊主教練的奧地利人卡爾·拉潘。 1938年世界杯上，鑑於球隊人員能力較當時的頂級水平有明顯差距這一客觀事實，拉潘對於球隊的防守策略進行了一次成功的改造：他將原本擔任中前衛的阿道夫·斯特爾策從盯人的職責中解放出來，置於傳統意義上的整條后防線身後，具體活動區域大約位於點球點附近；當本方其他球員被突破時，斯特爾策會立刻出現在對手面前進行補防，從剛剛完成突破，心態上放鬆警惕的對手腳下斷掉皮球，破壞進攻。這一戰術無疑是偏消極的，但同時也是十分有效的。瑞士隊在38年世界杯首戰爆冷淘汰了整合了奧地利“奇蹟隊”和德國“布雷斯勞精靈”精英，理論實力遠強於自身的德國隊（關於奇蹟隊和布雷斯勞精靈，可以參見本人已完成的世界杯故事第二章和第三章上半部分）；而在四分之一決賽中他們也只不過以0比2敗給了實力更加強大，屬於彼時歐洲大陸足球貴族集團的匈牙利隊。拉潘的戰術在日後被稱為“門閂”，而斯特爾策則成為有史可查的第一位事實上的自由人，儘管我們現在缺少資料因而無法知道他的風格和水平究竟如何。

有無機會大勝3:0

仆街之前摩狗教連歐聯都廢事申請
依家打番去now申請

Ibrahimovic: “I think PSG are little favourites because of the players they have but whoever wins, I’m the winner. So whoever goes through I will still have my team in the Champions League. So I’m OK, either way it goes.” #mufc [Fox]

1

講起自由人 fm19 白lin 最佳位置係自由人

細孖真曼

偽9

咁所以攻中係唔係等於自由人呀支那仔?

今晚點都要鬥攻啦

今晚6:0！

好似好耐冇咁期待一場波

篇文D人名睇死人
仲有"指的就是不承擔盯人防守任務的球員"
唔係唔防守 係唔做盯人D防守動作

新手入黎同支那何sir 學野

咁我想問下.依家仲有咩人踢到德國果種自由人?
依家進攻中埸大部份叫free role
有分進攻中埸.組織核心.進攻組織核心
再到9號半

點解而家咁撚多唔識波嘅人走出嚟扮足球博士
唔好講戰術呢啲咁高深嘅野
連曼基本球員位置, dirty work 都唔撚識但係大大聲喺度鳩up

今晚唔睇 等於假曼

dirty work依家連防守型前鋒
都做到啦.好似利物浦費明奴咪係lo
或者再早期保頓個davids.李斯特城
既華迪都做到

dirty work.曼聯咪係靴利拉做

冇人踢到咪冇左自由人囉
何來叫攻中做自由人呀何sir

朗隊=真自由人

咁你上面post 碧根鮑華嗰代嘅自由人定義出嚟做乜春
有無啲現代啲嘅定義?
定係你鳩up?

一路以嚟嘅常識進攻中場係10號位
古典嘅有馬勒當拿, 柏天尼, 施丹, 列基美嗰種主力做傳球同司令塔
新一代變咗有啲全能啲可以更多參與進攻例如托迪, 卡卡, 李華度, 細哨之類

但從來唔會有人叫佢地做自由人

攻中依家大部份都係叫free role
當然你以德國個例子.果種自由人
咁世界上9成都做唔到.因為太難

咁你認為普巴係攻擊型中埸.free role.定還是playmaker?

free role就free role
自由人就自由人
你自己都識貼自由人定義你仲話攻中叫自由人
講真你唔識就9up少兩句唔好害人

如果你話attacking sweeper
係傳統自由人.咁就當我柒
因為無人做到.呢個位置已經唔存在
剩係清道夫已經無左

唔好越拉越遠先呀

咁「前腰」 即係解咩 解自由人？ 攻中？ 傳統10號？

如果夾硬要分類我會將普巴分類做類似施多夫嘅進攻中場
一樣係全能嘅攻擊球員
長短傳盤球射門身體質素樣樣皆能

不過而家普巴仲未做到施多夫嗰種級數

人地話攻中=自由人呀
佢話ok 就ok 啦

Rafael: “I still love United. I must come visit one day. United means a lot. We have that phrase: ‘Once a Red, always a Red’, and I will always be Red. It’s just fantastic. The club gave me everything. I played for them, won titles, it was an amazing time in my life.” #mufc [MU]

屌

我愛拉斐爾

原本都廢事再應你
邦路斯咪近代嘅libero囉
再講 Alaba喺哥狗手下都係當libero咁踢
近代成日講嘅ball playing defender 有唔少其實都踢到libero啦 但你嘢嘢都要拎嚟同最top嘅碧根鮑華去比 咁全世界都無料做libero啦 懂球帝

咁謝拉特係自由人定B2B

now e無歐聯

改左名咋嘛，撳撳下又有

Fifa 即刻買返

屌柒左，原來岩岩出左

比錢買哂聯賽同歐聯LA

二百幾蚊, 英, 意, 西, 法, 歐聯, 歐霸都有哂

電視, 手機, 電腦都播得

我本身有now tv，無歐聯

之前加$48/月就有

唔怪之得呢排個邊support咁忙

唔抵啦，個個月48，對上幾個月無歐聯都照比

Lukaku: “In France, they have beautiful stadiums, but I don’t think the atmosphere is the same as Old Trafford’s. They call it the theatre of dreams for a reason and I think it will be a good time for us to impress the whole world with our way of playing.” #mulive [canal+]

又有人入黎個個comment負皮

巴狗定利狗

Leaked PSG XI vs #mufc: Buffon, Kehrer, T.Silva, Kimpembe, Bernat; Verratti, Marquinhos, Draxler; Alves, Mbappe, Di Maria #mulive [yahoo fr]

屌你老母 咁撚晏收工 無野好吃

Leaked MUFC XI vs PSG: De Gea, Bailly, Linferlof, Young, Shaw, Matic, Herrera, Pogba, Lingard, Martial, Rashford #mulive [lihkg]

跟住SoB出個山狗bin你屍

成班矮仔 可以搵盧仔頂死佢地

你睇咁多波架咩

你都頂得嬴lkk

咁既防守 華拉堤都頂得入角球

so sir 定so 狗就睇咁今晚

廢CHING

搶贏條中場 等包皮無供應 贏咗一半

屌你老母
黎啦
殺呀！

真曼 rafael

日日遊車河收租

仆街
真愛呀屌！
食屎V92

福仔真d單刀成日都唔入

Alves前到做右翼

似踢442 學般尼

亞洲盤讓平半2.02跌到1.89變低水
好多人訓身曼聯

痴撚線諗唔明點會係上盤

睇樓啦

今晚要睇梳B 追唔追到包皮

可唔可以試下中出保方

Sorb應該都夠路既

其實讓平半同受讓平半有咩分別？

和波係 輸半同贏半

訓了

weak到

當大家都係2倍
贏半即係囉返1 輸一半即係得返0.5？

打proclub?

包皮帶住個波應該跑得快高過shaw...

讓球最少買200
和波咪輸100囉

Reddit 個搵link比人ban左？

贏半咪200*1.5
輸半咪200/2

今晚鈀殘陣 除時都係下下喂波比包皮自己哨 成個反防講速度 真係要睇梳b

各位曼區手足有冇鬼佬網可以比link落ace stream度睇？

開波前先問了 依家鬼有咩 Btw手機定電腦

手機

到時再問

普巴係咪傷左？今晚出唔出到？

曼聯加油

無傷

#mufc vs. PSG will be the first fixture in Champions League history to use VAR #mulive

出唔到牙

堅定流？

16強開始VAR？

躝啦 你老母就出唔到

訓陣先
手足一陣見

問下姐，唔洗提老母既

咪係, 咁無禮貌點得, 改一改
歐聯你就出唔到

打完等幾耐開到台？我15 16中

仲有4個鐘 點捱

我都加左
等一粒鍾
摩狗時期真係零興趣開台

真係唔想半夜起身睇泊巴士
重要第2日聽佢記者會9up

係，一早講左

fifa 19終於更新左greenwood 有樣

冇尼馬巴黎仲大優勢，反擊仲有效
冇卡雲尼係好事，少左個逼搶勁打防反勁既人
不過巴黎始終贏面大D，仲有咁多精英
望就望主場踢得好好睇睇，作客守和到

幾錢？

Add 48 dollar per month for 2 years

feel到今晚會係so蛇成名戰

但歐聯唔係個個月有wo

成名變蘇狗

平時英超睇nowE
無歐聯睇
上Reddit soccer無左

巴打們宜家係邊搵link

永續ddg

我都知
不過真係好想睇

半夜起身已經赲唔想搵link
用多幾百蚊，玩game 課金一個pool都冇左

今晚開即討

想睇冇計啦
唔係摩狗我季初就裝左
依家裝真係蝕俾佢

求解答

r/soccerstreams69

11點訓...訓極都訓唔著

感謝巴打 祝你事事順利

屌 我都係

咸爺都黎十卜

前PSG名縮

曼區大家突然對場波咁樂觀，通常就....

一陣見

At Old Trafford for United vs PSG. Solskjaer in his programme notes: "I believe in these players. This group doesn't need to be overawed by any opponent."

而家REDDIT STREAM GP 係咩KEYWORDS?

點解咁耐都冇華倫西亞份踢？又冇俾人賣走🥺

傷呀

Shawb 同hehe mark 實包皮呀

一訓一陣先 等陣見

老老實實，華西真係跟唔上了

醒了，今日我day off唔洗諗住入我波

The shop is closed

屌 8點幾開始訓 訓左陣 到11點幾就醒 到而家都訓唔返
而家個時間好尷尬 訓又怕醒唔到 唔訓聽日返工又仆街

上季仲入左兩球世界波

本身nowtv份約3月尾到期兼且唔打算續，決定如果轉頭起到身既就用遙控比$108買一個月歐聯睇

訓唔著 屌

好緊張呀

希望今晚普巴 馬仔 迪大帥 連迪路夫 大打身價波

名宿返哂黎
蘇蛇一定好大壓力

潛艇開未?

時光機已開

萬眾同心撐我曼

0730 要起身返工
仲未訓得著

訓唔著 仆街 2點半 重有個半鐘 訓又唔係 唔訓直踏日頭實辛苦到仆街

真曼一定撐到底

不過蘇蛇一定得嫁

已經心掛掛到訓唔著

[TNT] [540p] acestream://7a909fe2e41ec0963f2058d110607fab77c96240
[TNT] [720p60fps] acestream://125b816b5499e383e316821663a45c2c3b56b22c
[BT] [1080p] acestream://763d92bcab99a73b2f53e30786b1869f14f031c4

手機 LINK

見到各位曼手足都訓唔著都叫有個伴

頂唔順 要訓了

有冇手足又興奮又緊張

仲放緊假, 睇完先慢慢訓

前鋒華ig件衫好正 好想買

屌 真係訓唔著

聽朝見

個d 1點幾2點先話訓陣個d 應該起唔到身架啦

我10點

真係好耐無咁期待過零晨波

(雖然都知唔大機會贏到）

大家頂多陣啦, 最後兩場歐聯架喇

煮個麵食完應該差唔多

Lm

仲有個幾鐘wow
逐條食？

食幾個

玩住13章等

究竟嗰幾隻鏝狗夠10歲未

Leaked #mufc team has Bailly in over Jones. Rest as expected. Last two early teams have had one error and both have been at centre-back.

真係最後兩場，希望主場好好睇睇，到客場光榮出局就算

贏多啲

睇下今日麥皮表現點 唔知夠唔夠班踢我曼

上呀
屌你老母!

迪馬落隊巴被曼迷boo

唔使估都知

Fred有後備

屌 我呢

主場嬴到起碼都叫有個交代
作客輸少當嬴

我訓先，我day off

睇袋ok?

完全一樣

你知 我知 對面杜曹都知

最後都係訓唔著

基本上兩邊領隊都無乜得揀

白Lin 打左中堅 預左左邊比包皮用速度硬爆 希望B仔本身都唔慢幫下左邊包位

諗住訓醒睇
但訓極都訓唔著

有啲擔心B仔今場會食紅

馬迪再生性啲就唔會出現比人硬爆既情況

psg個陣

對面後防咁樣排 對熱阿果種拉邊反擊打左右空位應該唔係幾用到

大家都係早啲瞓，根本無得赢

太勇啦
我令願出屎波+白lin

巴黎唔係咁排啦
人哋玩三中堅

左路要對兩隻閘都幾難打

感謝

寫係咁寫姐

Lin!!!

望就望搶贏中場，易踢啲

Young!!!

lm

山

想問下acesteeam點用？未用過

PSG 係咪三中堅呀

dani alves 打翼?

好多地方都433/4231 btw推上翼唔出奇

印象中佢成條邊路打哂咁滯

35歲架WO

佢仲要好好體能，完全唔似咁老

install 個 program ctrl+T 入 link

比心機啊

thx

download acestreamplayer 再copy&paste 條link 搞掂

Thx

搏埋佢華拉提食張黃

人地都博我地馬迪架 我地無馬迪仲衰啦

VAR會唔會又成為主角

第一次用多數甩轆

如果馬迪拎黃停賽 去人地主場真係唔敢想像

fred儲左半季氣, 一次過爆哂出黎

PSG’s starting XI have amassed 589 Champions League appearances between them (including tonight), more than double that of Man Utd’s starting team (255 apps).

經驗輸成倍

驚福仔唔夠個人唔夠「定」 呢啲位好易緊張

Ince 上咗 BT 唔知會唔會又話我做都得

保方 丹狗 carry 晒對面啫

搞鳩華拉提 kehrer

希望贏到又唔輸作客入球

迪馬 施華都經驗豐富

lin carry

保方+丹狗都二百幾場啦，Silva又一百幾十場

今場caryy，反小一個禮拜

兩條友加埋都成兩百幾場

silva無咁多, 佢同迪馬都係每人七十場左右

Gianluigi Buffon's first appearance in the Champions League was 44 days before Marcus Rashford was born

sob重要關頭信b仔唔信鐘斯

Cls

Hi

幾個月前真係唔會諗到我地讓平半

幾個月前主場仲要受讓呀陰公

有尼馬卡雲尼一定有平手盤啦

已經all in皇者鈀等上車

Wenger on Solskjær: “He has given Manchester United something fantastic: an impulse, a freedom and a positiveness.” #mufc [beIN via GFFN]

lkk好似又瘦咗啲

雲爺爺幫手打氣

我真係好撚驚呀

正路呀 好開心SO SIR出返拜爺
希望佢唔好又自爆

摩佬有冇份講歐聯

好似有

官方定求其一個台？

屌你老母 就黎開波仲未肚柯完
好驚錯過一分鐘

Cmmb

蘇蛇起碼識睇奴卡古、鍾斯、史摩、山狗根本有其他更好取代

得摩蛇會死用契仔

俄羅斯電視台

起身等開波

Glory Glory Man United

一點訓 心情一路都好興奮唔係好訓得著

好耐冇試過歐聯咁緊張

我推左個臨時po 出黎， 一陣1001 未開就去住果度先

普馬福

上一次咁緊張係13年 對皇馬次回合

ole

打個飛機

Now 個時間咁炆水
播完歐霸5分鐘就到曼聯

好耐未試過咁期待睇曼聯

明明岩岩抽籤出爐果陣係完全唔緊張
仲心諗摩佬今次你仲唔仆街?

依家真係緊張

無知一問， 今晚有冇台播

點 名

我覺得果場緊張啲
第一次對返牙朗
費蛇vs 全盛摩佬

今次蘇蛇上任本身都係平常心

M9 3:0 psg

中硬

勁撚多名宿

緊張在今場有條件贏

3月先開始講

快啲開啦

認真講 出到線都覺得好彩

我都好想

唔係爆炸手球救左摩狗， 加埋狗屎運反勝祖記，真係出唔到線

Blanc?

踢得好好睇睇得啦

想問下reddict轉左用咩keyword

通常咁大期望最後都會輸到仆街

生性d呀

上牙

費Sir

雲加都有份講波

好撚緊張呀屌

之前拉車嗰個?

重有無手足對班撚屌仁慈呀？
死猁狗死全家是基本

系

爺爺上左 bein 講呢場

費SIR

now bein sports係冇廣東配音?

推爆佢

未有=。=

Let’s go united

ddg同迪馬

希望可以踢場好波
次回合返法國都好難打

保方搣ddg

馬會個盤 大約有3球交易
43% 2比1 40% 1比2 17% 2比2

歐聯首歌幾時都咁正
下季都唔知仲有無得聽

唔好輸作客入球啊

上場又唔比多d時間拜利打下拎狀態

普巴同包皮壓軸

今晚啲名叔黎夠唔夠拆夠一隊 =。=

塊面又瘦又長都仲有肉搣到

費蛇 名宿

拜利唔好上腦就得

Daddy保佑

阿妹要做嘢

開波啦開波啦

屌 點解冇廣東話

望落佢地好似有D緊張

有了

好緊張呀呀呀

我都好緊張

屌 好緊張

diu...............轉過去睇Cable算

頂硬上啊

睇落普巴好緊張

奧脫福個場算大

加油呀！！！

好緊張

有何輝講波！！！！

真係好耐未時過睇歐聯咁緊張

平常心睇 唔期望會贏到

出面係咁回飛
我曼凍過水

希望班大帝生性踢得好好睇睇

非獌 但超討厭PSG

希望包皮唔好咁勁

咩台？無now

GGMU!

無now 咪無囉

希望包皮感受到奧脫福既氣氛下季過黎

唔失波當贏

蘇B加油 曼聯加油!!

Now播歐聯，次次都係最後幾分鐘先轉配音

現場嘈到

咩台？
我643得英文。。

早晨 咁多位手足

咁又難d

全場壓逼

唔係踢英超可能好啲
華朗都係咁

要咁樣睇.....so9sad

何輝實係NOW啦

連狗做到野！！贏波唔屌你一個月

奥脱福有網
一

跟

無法國球隊係奧脫福贏過波

贏波第一重要
屌柒迪馬第二重要

贏波即迷

有線656

逼到我怕

禁屌

逼佢老母

連狗好波！！

前場壓迫，克勤哥爽呀

Lin快到

壓迫

兩邊領隊都好後生得45歲, 大保方幾年

Boo撚爆迪馬

Bro...可以係邊度睇到有關數據？

收到風今晚lin 2g1a

剷死你呀迪馬利亞

Boo撚死個25

睇黎大賽球員連加特要爆喇

ho ball

迪馬

迪馬比人boo爆

Boo 爆條雜種25狗

Boo9 迪馬

後防好似好驚失波
猜波危危扶咁。。

半場和全場曼贏2：0

邊台

好撚快。。。係咁跑

見到迪馬對羊，唔知點解會心微笑咗一下

好撚緊張

迪馬快啲食屎啦
連羊都搶得贏你做正選呀

馬迪好撚醒神喎

無野啦.....最尾一刻先有粵語

求LINK

lin好生

好撚驚包皮

但果時迪馬數據贏我成條街

福仔咁都俾唔返LIN

福啲俾波幾時先會變好

馬迪

屌你福

好緊張呀

一比人攻就好怯

俾唔返，lin走個位靚到

你加油丫

嚇死

個個都踢得好積極

GGMU!!!!!

馬迪全速跑好少見

對面好能快

嘥左, lin呢兩下走同俾好靚

驚迪馬鏟草

半隊都咁勁

boo到迪馬狗斷腳

迪馬死賤種抵比人her 啦

點解10分鐘唔夠已經咁緊張

插水插到

死全家

now 643?
仆街 無買呢個台
要睇有線

真係 好撚肉緊

福

哇差啲偷雞

福goodtry

連今日暫時不錯

咁都中龍

福咁毒

有台播咩

睇慣歐洲賽俾人禁屌 同對面有來有往好唔慣

福呢下原來射波黎

656 啊

我NOW SPORT接近全餐除咗Golf & 跑馬

對面攞波就驚

久違既55波大戰

好撚肉緊睇到

馬迪截咗幾球波

有線係616

馬迪都好carry

616
英文

廣東話link

Icable 有粵語咩

巴黎啲人踢開養生波 掂一掂就跌

保方今日傳波77地

妹暫時冇咩機會

啲傳波爽左好多

GGMU~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

睇黎保方柒柒地

番去打兵乒波啦屌

咁搞法遲早後場猜失波落後

巴黎識玩，一掂就跌

THX 咁多ching
盲撚左睇唔到咩台

黃！！！

食牌啦

平時條右路一向廢開, 今日竟然主玩右路

福話過就過

正咁早捉到人地拎黃

對面根本留哂力黎打
個個好氣好力

屌買撚左NOW E
你呢個仲快- -

梳b呢下做得好

佢只要一次就可以搞掂對面

我pro曼迷

馬仔要加油
幾難踢 要上腳有難度

好耐未試過睇到咁緊張

隊波好生

對面放棄控球打反擊 其實我曼好危

好多年冇大戰氣氛

迫撚死對面就岩

同感 有期待先咁緊張

今日打法又死去楊格果邊、碌柒了

希望各位生性

普巴無乜波掂

包皮係中間已經走左幾次位, 係傳唔到俾佢

妹隱形咗

人地丹狗傳中之前果下猜得幾定

羊守死迪馬啦

話俾人知你成世食住迪馬

刻意令普巴無波掂

馬昆奴斯man mark pogba

最少兩個輪流夾住佢

頂

妹妹

妹

普巴好波呀
Good try

普巴

Pogba勁撚到

羊

妹cls勁到

普巴勁到

其實都係狂攻人地左路先架啦 拎左張黃

撚狗渣撚個3號仔

妹終於有機會表演下

條撚樣推尻lin 做乜撚

岩架啦 恰鳩黃牌個個啦

保方好似攬仔咁

好屈機

普巴真力

普巴傳快少少俾lin就有

好撚多手

普巴勁呀

踢過巴狗都係咁架啦

Lin偷撞gigi

羊出波

妹個計真心世界級

保方 知自己隊友唔岩 攬下lin

錫落lin度

嘩屌 差啲

馬仔就真係隱形

搵唔到STREAM既LINK
有無STREAM既LINK

普巴呢下好勁

呢啲出波就似樣啦

差啲

都唔打左邊今場

無機會俾佢上腳

師兄慢左幾分鐘喎

羊好靚

左邊兩隻右閘

馬仔無咩機會掂波咁

小打佢個邊姐

呢場好穩守先

起身喇 丹狗

我正正懷疑緊係咪我睇得太快

睇嚟都係要靠普巴carry

今日竟然右邊攻多過左邊

妹好興奮咁

網上條link唔給力

有冇人好撚憎 Alves

黃！！！屌你老母

禁住黎屌
唔好輸反擊plz

見到佢就唔想睇

禁住砌左對面20分鐘

兩張黃啦

呢下真係批到頭

屌你老母達斯拿 想殺人

屌你咁快既

2黃

bein sports web都慢幾分鐘呀屌

巴黎仔係咪想MMA

冇馬迪

屌 撞一撞都瞓底

打英超女足都唔夠撞

lin要西了

又唔好話砌 叫做拎到控球權 好開始

draxler呢下痴線

痴線巴黎d人踢波當打架？

暫時都唔錯

好似話馬迪今場如果拎黃次回合冇得踢

剷撚死迪馬條撚樣

佢同皇馬個拉莫斯都好撚憎
拉莫斯直頭侮辱左足球

有possession反而驚

hehe正到

有預感禁住人打
但會比人一球負碌波搞掂

迪斯拿嚟唔到獌老羞成怒

好撚gay 呀佢真係

Lin開始緊張

似係, 一個反擊俾包皮搞掂

Draxler好靚仔

其實走甩一次包皮就已經收皮

好撚驚久攻不下

同感

Psg傷成咁仲同你博咩

預感會鳩推比包皮鳩衝先可以入到波

馬真係好懶得佢1個完全唔逼人

咁講包皮都隱形啦

慢慢黎啦，起碼禁住攻無咁大壓力，又踢得舒服啲

屌你主場靜撚到
一d打氣聲都冇

又黎

杜曹咁勞氣 sob 反而無表情

呢場1人1段 幾好睇

反而客隊班球迷好踴躍, 最少見到幾條友連衫都唔著

係時候要打番慢D..岩岩果段CHUR 得好快~

普巴個樣好蠱惑

屌

Sob 輸係正常架嗎，贏係bonus

馬仔呀

屌，馬仔！

連點會傳身後架

唉馬仔呢球抵屌啦 難得牙lin做到野

Lin好勁喎

我就唔信如果領隊有落指示要迫 作為一個職業球員會唔做囉

lin

馬仔唔追埋個波

diu

屌你馬仔

屌廢lin廢馬

大賽球員

食屎啦廢lin

連lin開賽有下失完波都冇逼
似有指示

Lin

可能佢係留力要爆對面個個呢

馬做乜春

跑緊傳身後真係ON9

係都屌馬

屌馬果啲真係唔識波㗎喎

好似得馬仔冇黎精神咁

叫聲馬哥

係比後左
但未至於差到拎唔到囉

唉

攞唔到都唔追返個波

Lin 二線級數

突登入黎睇人屌lin唔屌馬

傳身後都屌馬仔

點會屌馬

唔撚係怯場嘛

係傳後左，但係都係傳到腳囉

妹就直接放前助攻啦

其實應該係keep住體力，咁快逼到咁，到尾實比包皮撚

屌妹妹黃

福又廢返
咁都中計

HI下就跌 屌

喂普巴小心呀

前半場咪犯規啦

妹 又咁早拎黃

點樣急停 完 又加速追波

最少都拎到個波掛

馬仔係咪唔習慣踢大賽

要幾識波先屌馬唔屌lin?

兩個都抵屌，傳前啲會更好更易拎

我唔撚比你地屌馬

希望馬快啲入波啦

福馬兩個係咪怯場
踢到屎咁

冷靜啲呀普巴

仆街呢隊巴黎掂親都跌

掂一掂就跌

博你拎牌

尼馬有教插水

包皮快到仆街

普巴比馬昆mark到嬲嬲地

麥巴連梳都爆得贏呀屌

麥巴比好快

屌你包皮真係一有機會就爆尻你 好驚

咁撚樣都控唔到，唔屌馬屌邊個

快到

包皮明爆白Lin真係無得追

係咪痴撚線。。。

咁嚴 好多腳都直接黃

cls快到

包皮勁到…

福都得啦

馬昆荷斯man mark普巴

包皮快到傻

垃圾lin正廢柴

白lin慘被食撚住

戇鳩力架

痴撚線過曬兩個波位全速跑緊急停攞講到好易咁，咁都屌馬

白lin黎?

呢球係咪要屌普巴跑得慢拎唔到 ？

包皮快鏡咁樣

屌lin 個d on9?

爭d 輸

馬迪個球自己去嘛

連達路夫真係進步左好多

嘩屌差啲輸。。。

屌 好彩唔入

屌嚇撚死

平安鐘

華拉堤下下都跌

禁住屌...嚇死

包皮要爆有邊個爆唔到

嚇撚死

....

R lin有無var

Offside?

wading嚇能死

有越？

好撚驚

仆你個街真係好快

包皮勁撚到

好彩唔撚入

越咗

YESS

入左都仲有 var

16強開始有

有

越位呀屌你

Offside

巴黎如果齊人曼聯未必夠打

嘩

仆街....後生果幾真係似怯場

包皮啲射手本能勁撚到

拜利隨時包左越位

Lin幾下傳波都唔夠級數 但真係好勤力

羊都黃啦

有無var?

呢球真係明爆你羊

一人兩張

舉旗啦 on9旁證

頭先嚇一嚇

明爆你

而家剩係搞包皮一個都唔掂
出埋卡雲尼+屁馬仲得了

佢真係好撚快阿屌你老母

掂掂都跌

包皮真係好快。。。

普巴啱啱屌乜

冇計 屌太撚快

屌每次包皮拎波都好撚驚

嚇鳩死

羊都黃埋

尤其牙福

反擊好癲

死啦
妹妹開始燥
包皮又開始撚狗

二線級數

包皮真係好撚快

包皮快到on9

psg齊人真係會唔夠踢

加油！

今場好嚴

又話羊守到包皮既...

福啲速呢屌

快撚到

羊比包皮爆到

咁又黃

屌你咩 一掂就跌

同英超啲球證比吹法真係好唔同
英超咁受歡迎係真係有佢既魅力

屈速

成個大哨咁癡撚線

個球證比牌比到

屌你穩阿

不如搵福打右閘算啦

R歐唔同英超波

廣東話旁述on9到
踩住七色彩雲既齊七大聖

講到而家夠打咁

打fifa咁 好煩

1001記得開po呀大佬

難以想像對面full team會點

乜柒都黃 兩邊都係

羊冇氣真係會被撚狗

咁起碼都公平嘅 但真係俾得好緊

依家起碼55

包皮d速度拍得住我

羊唔夠麥皮跑

正常啦

包皮如果再去羊果邊搞下佢真心危 拎左黃無得再用超技術

正路

比較驚妹妹紅

人哋特登收後咋

幾多歲啊大佬

咁都唔吹

馬仔踢咩鳩？

巴黎 full team真係收皮

對面咁又冇事

咁又唔吹

客場雞?屌你老母

1001

怯場囉
次次大賽都咁開頭

咁都唔吹？

剷到飛起又唔吹